[造勢DQ]文匯、大公、星島、01 社評齊轟郭榮鏗 大公：不見棺材不流淚

立場報道

立法會內務委員會昨日（24日）舉行第 16 次會議，仍未選出主席。今日多份親中及親建制報章刊登社評批評內會主持郭榮鏗，其中《文匯報》炮轟郭榮鏗言行「囂張跋扈」，明顯觸犯《基本法》第 104 條有關宣誓的規定，必須承擔相應法律責任；《大公報》則指郭主持下的內會停擺 6 個月，明顯是違反「公職人員行為失當」的證據。《大公報》又指，反對派企圖在換屆選舉中進一步控制立法會，實現奪權「三部曲」，將會導致香港百業蕭條、民不聊生，「又豈是絕大多數市民之福？」

痴線, 你蝗国搞單武肺出嚟, 中間又假期又剩, 咁多野做, 郭大炮都唔係咩拖姐
最簡單, 琼子唔選做番主持咪得? 自己搞衰左又唔認
依家又成日話奪權? 咩唔係立法會係 (假)「民選」? 一定只可以保皇先可以渣權? 民主派就唔可以? 即係話比外國知, 一直係假一国兩制